電競耳機求推薦

暫時睇中呢幾款
平時玩下open world game，聽歌，少FPS，唔用咪
邊隻好？

無線見人用hyperX隻無線多
有線見幾多人用arctis
不過自己無研究
BTW 唔多打FPS不如聽歌耳機算啦
唔要mic唔要聽腳步我覺得聽歌耳機都夠做

好

同問 唔打fps game
唔同budget有咩重bass有咪headset 推介 (窮L

唔用咪直接買studio monitor headphone la

你個需求一定係 HD58x

arctis 7

Arctis 7 唔錯 用緊

上連登考古，隻隻都話伏

arctis 73票

放緊個全新A50

之前用hyperX都唔錯,
轉咗用A50,係有時個耳機Hang機同唔敢update個控制程式

佢同DMS都吹到好勁 可以望下

Gsp 670
真係值呢個價
開心使用中

有邊隻ps4都用得，人造皮唔想再買 用二年就甩 on9

arctis 7 個接收 好易壞

買shp9500算了

Hyper x 果隻無線好似唔錯
又平